［歷史］有無人推薦德國史入門

最近睇多左關於二戰時期嘅德國 對德國嘅歷史好有興趣
但係唔知應該由邊part入手 有無人可以推薦下書or節目

History Channel
小弟由普魯士睇起
(條頓都正）

《Mein Kampf》
戰間期神書
(德國人民族主義）

哈夫納既德意志三部曲,稱得上係神作.